沈門師兄弟吹水區暨拜師區（103）

\I/ 恭迎 \I/

太平山下
股壇清泉 品玉聖手

沈門無限派
獨立島 奇幻宫
一代宗師

卍 沈大師 卍

\I/ 聖駕\I/

他高傲，但宅心仁厚

他低調，但受萬人景仰

他擅長博奕

他懂獨立思考

他掌握環球資金流向

他深明相反理論.........

再請本門聖物阻力圖!

沈門手語

沈門詩句

沈門祖訓

沈門心法

沈門座右銘

沈門化災咒語

沈門家訓

繼續Happy ！

\|/

留名

止賺不止蝕

\|/

新post 上香

徒兒再提醒師父大人！

最近師父唔敢講阻力位

師父早晨

金仔又出手

Soon after Mattis issued his warning, state-run North Korean media outlet KCNA reported that North Korean leader Kim Jong Un had inspected his military's plan to launch missiles at Guam and discussed the possibility of a strike with his top commanders.
"He said that if the planned fire of power demonstration is carried out as the US is going more reckless, it will be the most delightful historic moment when the Hwasong artillerymen will wring the windpipes of the Yankees and point daggers at their necks, underlining the need to be always ready for launching to go into action anytime once our Party decides," the report said.

又黎

3.9話過274係阻力架

悶到師父都唔想j

本次浪頂冇講，嗰啲舊位唔理啦，都破過嘅

癲啫唔係傻，睇吓肥仔幾識食女知佢唔傻啦

射中關島以後冇女食，射會射，唔係落唔到台，飛彈失靈咪得，又散水等下次使哂啲錢，07年開始核試到依家都係咁玩

有冇人記得師父邊日講沽手機孖寶

2382

大力沽

北韓已制定攻擊關島計劃，稱將觀察美國行動再作決定

\|/ 上香

但係佢射去邊都有機會射冧個市

328 有阻力

QQ 勁假比我想像中弱

肥仔金印假銀紙嘅技術係支共教嘅，廠都係支共起嘅，以前印美金，幾乎可亂真，美帝開聲郁佢之後唔敢印，呢幾年印冥幣為主，強國東北最多假冥幣就係咁，直情分唔出，電子支付流行唔多唔少有關

跌一日半日由佢啦

DKLM
快撚d 跌
清左倉唔跌就黎到我發癲

射你老婆，佢應該會癲ga la

啱啱發現電視機壞咗 冇得搵師父𠻹，要搵師父比錢買過部

睇師傅太多睇壞左

穿唔穿到274

call啦

真係啱啱發現，就搬屋，好啦，唔使再諗要唔要用咗5年嘅舊電視機啦，買部新嘅

qq 328

Panasonic都頂唔住師父

師傅太光太亮

都有可能
近年大搞電子支付應該真係同偽鈔有關（邊個整唔知）

期又低水成百點係咩玩法...

期指令我好不安

可能仲有一棍

道指又企唔穩22000

射得過去就開打, 開打得北韓我估唔使一星期都可以全面收皮, 世界繼續和平. 中間嗰星期仲可以趁低撈貨添啊

一樣
琴晚老美扯到咁，勁假都係扯得嗰dd 已經係凶兆

低收！一定要低收！

跌勢已成

真係有d 弱

信師父者得救，274真阻力位

Qq還好，恆牛就小心啲囉我諗

開波！

274已拿下

係呀，因為遠哂

274 破 !!

大師又中
今日真係彈上黎

【三點九沈大師】大師：預佢彈多一日、兩日

大師快D趁高開淡倉

聯想開車，各位坐穩扣好安全帶

1仙！又食得

嘩！咩事急升？

成功研發外太空科技

怒賺一仙

QQ今朝追call一樣有得食

原來電視機大掣閂咗，正常

怒賺一仙
Hit and run

好似冇乜力 又收水 ？

77台搵到師父

話左274係阻力就冇錯

真係阻力位黎，師傅好準

講緊2018業績，師父話幾好吖

升得個百幾點 垃圾
跌勢已成

鳩頭會唔會話又走左淡等位沽過

師父話2018好難保持高增長，現價貴

qq軟皮蛇

QQ

平牛期 等位入
屌隻牛想放賺8格就回 一路改到得返5格

Q Q

搵緊位 好似沒乜力

QQ好多短線獲利回套，330蟹貨甩身，估要等啲友散咁啲貨先得

掂啦

一放即回

2382呀嘛

10. 前果然係fake ge

今日應該係低收
聽日低開高收

系囉，奇妙電視真奇妙

師父話呢隻就算留意都唔係升咁多先留意

都係992強勁，甚麼700換馬啦

比我地識穿晒啦..

62674 一出就打左

咁短命

師父開始講賭股

灰都無

最短命牛仔世界紀錄

成交3.2m

到內銀車股威威

我買左60蚊

間行fatfat

收回價夾係前收同開市價中間

睇住你黎殺既例子

最活躍有3隻騰訊call輪

夠就要止賺！

【實戰理論】北韓危機仍未解決（沈振盈）（AUG 15）
2017-8-15 9:45:03

未解決

大市走勢回穩，港股及美股皆回升，市場對北韓危機的反應亦已冷靜下來，營造了典型的急跌後的反彈浪。北韓的地緣政治危機，此刻其實並無解決，只是暫時美朝雙方，尚未有更強硬的下一步行動而已。然而，反彈過後能否再重納升軌，此刻仍是未知數，但相信機構性投資者，不會將此事件掉以輕心，反而趁反彈會做足防禦措施。

若以去周從高位回落近1000點作基準，今次反彈預期阻力會在27400/27500附近，然後再在27200-27400區間橫行，等待下一個消息作導火線。

另外，美匯指數進一步靠穏，逐步出現見底訊號。此刻距離聯儲局議息的日子，已越來越近，資金正開始為去槓桿化而作準備。美元轉強正是第一個訊號，下一步應該輪到債市及股市。所以，筆者在上的跌市一直強調，跌市的原因，並不是只是單一的地緣政治因素。超大的成交，背後實耐人尋味！

師父阻力位同區間好準

【實戰理論】北韓危機仍未解決（沈振盈）（AUG 15）
2017-8-15 9:45:03

未解決

大市走勢回穩，港股及美股皆回升，市場對北韓危機的反應亦已冷靜下來，營造了典型的急跌後的反彈浪。北韓的地緣政治危機，此刻其實並無解決，只是暫時美朝雙方，尚未有更強硬的下一步行動而已。然而，反彈過後能否再重納升軌，此刻仍是未知數，但相信機構性投資者，不會將此事件掉以輕心，反而趁反彈會做足防禦措施。

若以去周從高位回落近1000點作基準，今次反彈預期阻力會在27400/27500附近，然後再在27200-27400區間橫行，等待下一個消息作導火線。

另外，美匯指數進一步靠穏，逐步出現見底訊號。此刻距離聯儲局議息的日子，已越來越近，資金正開始為去槓桿化而作準備。美元轉強正是第一個訊號，下一步應該輪到債市及股市。所以，筆者在上的跌市一直強調，跌市的原因，並不是只是單一的地緣政治因素。超大的成交，背後實耐人尋味！

師父咁講 定晒 入番晒d期先

上上上

屌，唔撚係fake左落船呀

內銀股高位師父話寧願沽都唔揸

沈家軍！

又J港匯弱金管局做嘢，股市要調整

師父繼續堅淡

仆街fake左我落船

升番上274應該就280見

垃圾匯豐肯升未

升穿先穩
唔升穿就希望佢咁行

原來因為師傅

師父絕對係當代范仲淹
永遠先天下之憂而憂
後沈門之樂而樂

我都無船..得隻2線股

無咩力

國期好有力 屌
比佢fake走左

國指升得多過恆指係咩玩法

me2
早左4格放左隻牛

國指相對較落後

講完就升

Qq 業績幾點出

港股策略王周刊
13 mins ·
大師：若以去周從高位回落近1000點作基準，今次反彈預期阻力會在27400/27500附近，然後再在27200-27400區間橫行，等待下一個消息作導火線。
【實戰理論】北韓危機仍未解決（沈振盈）（AUG 15）

大市走勢回穩，港股及美股皆回升，市場對北韓危機的反應亦已冷靜下來，營造了典型的急跌後的反彈浪。北韓的地緣政治危機，此刻其實並無解決，只是暫時美朝雙方，尚未有更強硬的下一步行動而已。然而，反彈過後能否再重納升軌，此刻仍是未知數，但相信機構性投資者，不會將此事件掉以輕心，反而趁反彈會做足防禦措施。

若以去周從高位回落近1000點作基準，今次反彈預期阻力會在27400/27500附近，然後再在27200-27400區間橫行，等待下一個消息作導火線。

另外，美匯指數進一步靠穏，逐步出現見底訊號。此刻距離聯儲局議息的日子，已越來越近，資金正開始為去槓桿化而作準備。美元轉強正是第一個訊號，下一步應該輪到債市及股市。所以，筆者在上的跌市一直強調，跌市的原因，並不是只是單一的地緣政治因素。超大的成交，背後實耐人尋味！

沈振盈課程同學會 #沈大師 #未解決 #你有壓力我有壓力
#北韓 #你大我呀 #反彈預測
#策略王直播室 #睇我地唔使開電視
#嶄新財經數碼互動媒體 #最貼地財經平台

屌 回果時無入到 一升又追唔切變左高追

阻力位274

今朝穿左一次啦

唔企穩唔計數
大師兄係咁諗

中行
咩事

大師兄已經出左破果張圖

今日忍手止賺好無呢
牛2k 期1.5k

Sor
會跟返緊啲

屌你又錯

823廣州買咗商場收租反而跌?

Qq又做乜鳩丫

做咩改quote

QQ 無力，係時候到388 發力

出事ga ma

牛仔4格算

玩幾十點上落市

你一放即刻升

量子：係時候到我發揮

國期又破頂 但上證無力啦喎

我岩岩升左先放

見佢唔出聲就知

好多格仔呀

忍緊手...

信師父等埋業績先插落去

QQ插水

越來越似某一個人

gogogo

老人召喚
元朗神秘房
@shumthing

Thanks

322

無嫁啦 QQ 一見330即回 沽爆佢

大C 又中

正常，短炒，我330都食住糊先，業績就算好都未必有太多上升空間。長揸就冇所謂，年底起碼370

買咁近

等，320買QQ

我都想

逐出師門！

你個Fd係咪食煙？

Del左佢
邊個咁手痕呀屌

del 左佢please

Qq見紅
邊撚個提名冊呀

320 qq殺牛

下次一出名冊 我即沽指期

一入就坐

番番原點，清倉

今日個市好難搞, 上落細, 仲要陰跌

無人情嫁..BB牛都殺 利申 唔玩牛熊

大家又唔信師父了
今日師父兌現諾言穿左274囉咪

信大師
沽騰訊

點解唔信師傅 今日我就信左師傅 呢家可以食到$10 2個漢堡包

我明架喇

師父都幾出名
Tvb cable 奇妙電視
蘋果 東方都搵師父

QQ 真係唔put 都唔好call

依家QQ就好似玩三國無雙咁掃死哂兩邊d近牛熊

我屌佢...致富都有熔斷機制
開市頭10分鐘入唔到股票期權app, 入到時過左peak

戒賭小組，全面進場。河馬！費sir!

等3.9

3.9

我，不過未入等緊

又要返工 聽日開始迎新營四日 想睇市呀

今日印度獨立日,中共打9佢啦

QQ 呢d 妖股真係無撚用

正辣殺 , 師傅屌得岩 , 最多值二百

200 都唔值

屌7佢啦，正股有買貴冇買錯

QQ 開車

開車出發

我370,比較保守

$1 都未夠就叫開車？

200 蚊我買一手拎返屋企當牆紙貼

我講緊恆牛，彈左3格

今日成日陪女朋友都食唔到格仔

咁得閒既你

本門絕技，本多終勝就咁解

努力滾大佢啦

我覺得聽日QQ 會大插

老人巴同旺師兄

一收午市又g

你班pk成日引9我

又唔貴woo

灰弟頂住

77有貨

QQ 下就上返330 我就夠架啦

爆埋聽朝散水

師父叫咗大家唔好call

我諗緊過唔過埋聽朝
諗返起388出業績前一日爆
業績個日一開市就跌

傳北韓撤回對關島威脅飛彈 警告美國停止挑釁
分享傳北韓撤回對關島威脅飛彈 警告美國停止挑釁到Facebook 分享傳北韓撤回對關島威脅飛彈 警告美國停止挑釁到Line 分享傳北韓撤回對關島威脅飛彈 警告美國停止挑釁到Google+

美國《華爾街日報》引述北韓官方媒體報導，金正恩決定不對關島發射導彈攻擊。（美聯社）
2017-08-15 10:30
〔即時新聞／綜合報導〕北韓領導人金正恩日前揚言在8月中旬射4枚飛彈打關島，美國也嗆聲將會全力反擊。但今日有美國媒體報導，指北韓領導人金正恩表示將撤回對關島的導彈，但可能會改變心意。

美國《華爾街日報》引述北韓官方媒體報導，金正恩決定不對關島發射導彈攻擊，但他也警告如果美國堅持極端危險且魯莽的行動，可能會改變心意。

金正恩在聽完高級官員的軍事報告後，他表示暫時決定不攻擊關島，建議美國充分考慮目前的僵局是否符合自身利益。金正恩說，「美國有責任立即停止對北韓傲慢挑釁和單邊要求，且不得再招惹北韓。」

金正恩指出，若美國堅持對朝鮮半島及周邊地區進行極其危險的輕率行為，測試北韓的耐心，北韓將會做出如同先前所說的重要決定。金正恩說，對關島的發射計畫仍然可以在任何時候進行，這樣的攻擊將是「歷史上最開心的時刻」，就像是「掐住美國人的嚥喉，拿刀架在他們的脖子上。」

一開波唔鳩up
我賺多16k

NATION
North Korean ruler stands down on threat to Guam

大師兄保佑

嚇我唔到既, 下晝一定跌

國際要聞：釋出「敵不動我不動」訊息，北韓暫時推遲攻擊關島計劃

財訊新聞 2017/08/15 11:55

【財訊快報／蔣宛如】北韓官方媒體朝鮮中央社(朝中社)週二報導，北韓領導人推遲向美國領土關島發射導彈的決定，他要再觀察美國行動一段時間；在此之前，美方曾警告，將會把任何飛往這個太平洋島嶼的導彈予以攔截。

北韓制定的向關島附近發射四枚導彈的詳細計劃導致上週地緣政治不動性大為升溫，美國總統川普警告稱如果北韓威脅到美國，他將向該國釋放“火與怒”。

朝中社報導，金正恩週一視察了北韓軍隊司令部，花了很長時間研究這項計劃，也與軍方官員進行了討論。這是他大約兩週以來的首次公開露面。

朝中社援引金正恩的話，「如果美國對北韓半島與附近地區繼續採取極度危險的魯莽行動，試探北韓的克制底線，那麼北韓將如其所言做出一項重要決定，是美國先把大量戰略核裝置弄到我們這裡，因此如果他們希望緩和北韓半島局勢並避免危險軍事衝突的話，應該是美國先做出正確決定，並通過行動表現出來。」

美國官員和韓國總統近日來淡化立刻爆發衝突的風險，但同時強調他們隨時準備對北韓的任何襲擊做出軍事回應。

美國國防部長馬蒂斯(James Mattis)週一表示，如果北韓向關島發射導彈，美國軍方將予以攔截。「美國軍方會瞬間知曉導彈軌道，如果看似導彈要襲擊關島的話，就會“擊落。我們要捍衛國家不受襲擊；對我們(美軍)來說，這就是戰爭。」

在此之前，金正恩下令軍方一旦他下達指令，隨時準備開火。

信師父！未解除危機！put!!

信師父！開淡倉！

訊匯證券行政總裁沈振盈指，大市連日反彈，預計在27,400點水平見阻力，在地緣政局未穩定下，大市反彈至現水平可能要先行整固，建議待周三公布騰訊控股(00700)業績後再作部署。

洗咩等 qq 業績 , 師傅一早話 qq 唔值咁既價 沽爆佢就差唔多

跪求神秘房

一句講晒
倉先係最高

含牛

小娜娜果邊？
岩岩到咋喎，勁純

係咪想r tips
Btw, 老人
跪求神秘房

325 都企唔穩

咖啡杯都企不穩, 我忍

買put輪先

沽佢！

上緊wo

車股咁鳩屎既

嗰啲契弟識條鐵咩? 再嘈師父唔做佢哋節目冇人睇執柒埋𠻹啦，都柒吓柒吓嘅

267

恆指冇力上

274係阻力

師傅一早講左ga la

有師父
無窮人

師傅又中

弱勢已成！
部署淡倉！

希望今日唔好轉燈好多貨想走

992

呢棍又想點呀

牛已經要坐

準備積極部署淡倉

你有熊嘛
依個星期都係chok 區間

又點撚樣

引大師加倉

師父果然中哂
逢高加沽策略係必勝

點解係止蝕唔係溝

建行又車番落6.57

qq紅

qq323

我準備call qq

淡倉食糊

個勢兇狠到似想殺到轉燈

溝壞手

992好勁

992. 4.7,4.71

楂注$300 牛等過業績

好想用一通10倍增強一野轟落qq到，可惜限即日

咩黎

諗住揸下先

1借10

咁刺激

高追左1478又跌返
戶口得返4000蚊

買利物浦做對沖

入左幾手？

你個名

Your name is very shumantic

跌勢已成，部署淡倉，跟師父食大茶飯

又有得炒格仔，汁左7K

係咁賣人又冇買人 好似得番16人

好好好
今日係咁多
大家可以返去睇julia

國指今日食左春藥

Shum put I call!
Shum call I put!

邊個傻鳩亂放28512

食一日春藥通常抖2星期

到平保出業績未

恆期由今朝高位拉落嚟條下降軌好明顯
但唔敢put
只敢係通道底+1食格仔

絲打 放左隻1818未？

應該仲有得升
不過唔係今日

我同師父睇法一樣仆街

唔敢call +1

老美扯到咁，港女都on99 咁
聽日仲要QQ 業績都炒唔起

所以我買左對沖package

X2

x3 買唔落真係

想入5，手痕𠻹,整2手，但又覺得仲可以平啲

一切大局要睇QQ做化佢主宰恆指生死

明日QQ 公布業績都可以磨
有預感明天似會有一大棍
利申：鳩up，睇完julia，打完J

你都幾鐘意Julia

應該明天收市後先公佈即係星期四先知爆上定落...又係星期四

被你發現左添

好想屌，硬哂

無d定力，入廁所打過j先

真係無力

朱，快屌樓上班友

開市期間可唔可以唔講AV 同G 呀屌你地！

淨心大隊長

今朝高追兩手15.7
之前係12.98止賺，點知佢仲有得升，無停過

根本24小時都講

行軍時間0900 至1200，1300至1630 嚴近女色

我都約左
兄弟！

exact7ly

陰D陰D咁跌，好驚聽日一大插

我已經唔會覺得出奇

恆期又衝緊上通道頂 又睇升唔升得穿

End topic

行軍期間推曬入去

升穿左喎

當我無講過

留名睇做襟師兄弟

1分鍾圖?

到時真係沈門子弟一家親

一齊屌同一條女

大家專心!!殺左上去先講女

升穿左 追唔追call?

呢句真

磨上

但都已經700億

QQ 又灰番

燈力驚人

其實qq咁大隻升跌十蚊都驚條鐵咩

一無G call就無哂人

好想扑嘢呀

沈門色情組

仲有成個鐘先收市啊, 精神D

我小學fd表達過我睇

咁變態

波幅細到一格一格咁執

歐洲三傻開得都唔差

上PE當換衫，佢自含比我地睇
之後流左D好似寶礦力色既精出來

食緊蕉呀 唔好講

好嘔心....自含

爆緊，追

又回...

自爆緊?

QQ 轉燈

夜期

……

市都未收就叫 ..專業D

聽日似乎有一棍，各位小心

X2 小心為上

唔係咁仆街要人心掛掛咁過夜掛

QQ....師父中咗.....

有無入QQ 熊？
入左就聽日收成

一棍上

死港女

低收未

QQ 企唔穩322.8

屌..我唔理喇..我隻股又唔行..收市轉台睇LOL 比賽

淡勢已成

我就唔信港女爆到上去, 信cfu!!!
夠膽咪爆上去夾死我cfu

C F愛股，大酒店升，有無啟示？
息燈？

信師父！入恆熊 700唔理！

跟!

273都企不穩

期指高低位160點

qq call應該唔怕keep?

睇黎想DL收..

3.9呢

瀨屎了

嘩 期指穿27200

Qq

直插冇水花
師父又中

仆街轉燈

燈都轉撚埋

好大棍

今日算唔算係射擊之星?

師父神算

師傅真係好岩
唔put都唔好call

多謝師父比位我入

我鳩up ga 咋喂唔好DL 收

冇買喎我，買我實貼倉嘅

未有3.9

美股升到咁都跌

CLS

請問有冇3.9?

已經唔係射擊之星咁簡單

要睇升唔升得番上20天線

淡勢已成 molamola

快d 跌番二、三千點俾我入貨

冇理由！個塊版一定係壞左！

射擊之星唔係下下準

有無人解釋下點撚解會趺,聽日又高開200點?

未來人？

3.9
睇埋700
佢補少少淡倉
上唔到274-275

3.9
睇聽日qq業績
今朝補左淡倉
等出完業績先再加淡倉
暫時睇274-275都係上唔到住

點解？
因為淡勢已成！

你點知聽日高開

fatfat

all in

cfu補左淡倉

屌 即call

補完仲會再加

倒跌

勁假無反應？

唔覺唔覺有成900億

今日唔插 聽日插

明天爆邊, 睇路啦

外資走曬qq

319

最後都一棍

勁假都有1M成交

好在走得切

牛熊佔好多

坐熊坐左成日諗住走

好彩又執16k

可以搵倩兒la

仲有25分鐘就可以收兵轉講G

我都損手離場, 聽朝一陣又殺完牛先炒高

呃貨

券商│第二季純利預測(人民幣)│按年變幅
申萬宏源│151.6億元│+41.2%
Jefferies│148.02億元│+37.9%
摩根士丹利│141.92億元│+32.2%
麥格理│137.1億元│+27.7%
工銀國際│134.60億元│+25.4%
美銀美林│134億元│+24.8%
建銀國際│130.93億元│+21.9%
中金│129.93億元│+21%
里昂│129.74億元│+20.8%
花旗│125.96億元│+17.3%
按騰訊2016年第二季度通用會計準則計算之股東應佔溢利107.37億人民幣計算

318.8 CLS

等睇17.2%增長

聽日會再插

320qq牛

勿

做乜撚野事，又股災

穿埋272